% 3. Projekt od ITY
% Autor: Aleš Raszka, xraszk03
% Datum 28.3.2013

\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[IL2]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left=2cm,text={17cm, 24cm},top=3cm]{geometry}
\usepackage{times}  %font

\usepackage{graphics}
\usepackage{picture}



\author{Aleš Raszka}
\date{}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{center}
\textsc{\Large Vysoké učení technické v~Brně \\ \smallskip
Fakulta informačních technologií}\\
\vspace{\stretch{0.381}} 
\LARGE{Síťové aplikace a správa sítí}  \\
\Huge{IRC bot s logováním přes SYSLOG protokol}\\
\vspace{\stretch{0.618}}
{\Large \today \hfill Aleš Raszka}
\end{center}
\end{titlepage}


\section{Úvod}


\begin{thebibliography}{56}
\bibitem{ircRFC}
OIKARINEN, J. a D. REED. RFC 1459 [online]. 1993 [cit. 2014-10-24]. Dostupné z: https://tools.ietf.org/html/rfc1459
\bibitem{syslogRFC}
LONVICK, C. RFC 3164 [online]. 2001 [cit. 2014-10-24]. Dostupné z: http://www.ietf.org/rfc/rfc3164.txt
\end{thebibliography}
	
\end{document}
